# MNN Iris Aprox
Este proyecto se ha creado para simular la red MNN de 4 neuronas para IRIS dataset utilizando sumadores __aproximados__.

Dentro del repo estan todos los ficheros fuentes en `.vhd` salvo el testbench que está escrito en `verilog` : `tb_maxmin_top_verilog.v`. 

En la subcarpeta `vcd` he puesto la última simulación que realicé usando el `ModelSim` para comprobar con el `vcd` generado por la herramienta de sintesis de `CADENCE`. 

Además de esto, se ha agregado el comando para la herramienta `XCELIUM` para simular el RTL en `CADENCE` (ver [XCELIUM_command.txt](src/XCELIUM_command.txt)).

# Métricas
- Accuracy en Hardware (using SC): `93.3%`

# Diagrama de diseño top 

![Diagram](_Doc/maxmin_top.svg "Diagram")

